琴日開始食a酸 冇咩反應

同平時一樣 都係好油
要幾耐先有反應？

體重46kg 早晚各20mh

起碼一個禮拜先有反應，記得準時食，miss左就要重新計過日子

仙丹咩你估

要食起碼一個月先見到效果

我以前食 都過左一個月左右先開始乾
之後塊臉會乾到甩皮

咁你頭果一個月都係繼續爆瘡 冇變化？

食左2個半月A酸..已經塊臉冇出油..瘡都冇生過粒

我諗2-3個禮拜開始有啲變化

頭個月爆完之後 就冇再生

一停藥又會復發

唔好赫我 咁我食黎仲有咩意思 咁傷肝

不如你問拎左粒藥嚟聞左兩啖點解仲未有反應？

要食一至兩個療程先得，認真
btw食左A酸皮膚會好乾，要搽d補濕